分手一個月 佢已開始一新戀情 但我仲係好掛住佢

真係好想佢返黎

人地當你水泡你就沉船
隨時分手前你一直帽緊

真係話變就變

分手前已經mark定條女

拍拖快過搵工

雖然佢有左男朋友，但我仲係好想挽回佢，點算

有冇話點解分手

邊個講分手

最後果次係佢講

已經淡左 唔想再一齊但仲係愛對方

愛對方就唔會分手一個月有新戀情啦

我都知佢已經變左心，仲愛我只係想扮下好人

分手一個月 佢有新女朋友 睇黎都要叫自己放過自己

冇人逼你

另一邊： 分手不夠一個月 熱戀新開始 係咪唔夠愛上一位